突發！現場得返記者同first aid ！

FC左

Quick leave please!
Good job

好！

不割蓆 不分化 核爆都唔割

好波
返屋企沖涼啦咁多位手足

大家唔好再屌

831 見！

手足好波

辛苦晒啦各位手足快d返屋企沖涼食飯啦

仲隻200隻鬼

睇live見差唔多散晒

好野，我可以安心打j了

安心瞓lu
好波！

正式宣佈以家仲留低既都係鬼

一齊番去洗腳
831再見

洗腳洗腳

d鬼收工啦

番屋企食宵夜

終於可以安心訓教
前線手足，我地真係好撚擔心你
頭先語氣重咗sorry

肯散就好
安樂晒

辛苦大家

旗手好緊要

所有人做一樣野就得啦 自己大聲講完byebye就走

睇live都係見差唔多全部反光衣

有教好訓

GOOD JOB GUYS

GOOD

真 辛苦各位手足 我愛你地

fc

good job
辛苦哂手足 返屋企抖吓 我都可以放心對住淋病打J喇

多謝前綫手足！！！！！

RTHK直播仲有好多喎

各位義士留意下，今晚夏慤道現場，警犬俾平時好剋制。
在以往的經驗，這情況下警犬一早清咗場。
所以我好懷疑嗰啲係鬼。
點解仲唔清場，就係因為啲鬼，仲味搞到台大龍鳳畀傳媒影到。

睇Live得班反光衣

所以手足返屋企前小心，記得變完裝先好返

割磨爛席/鬼/on9

不割勇武

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

btw謝謝藍旗手

據連登post，好多真。前線都已經be water返屋企了。
我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
記者朋友可以映低班狗做記錄，第二日又可以4點質問警犬。
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈

辛苦曬 快啲返屋企洗腳啦

2350 金鐘夏慤道

現場示威者高叫「一齊走，一齊走」，並有示威者持旗手協調其他示威者慢慢後退。有示威者稱：「我地唔會受傷被捕，但我地更加知道幾時要衝，幾時要退。所以和理非手足唔駛擔心我地。要走既，我地都會一齊走。」

今日辛苦晒大家
母忘初衷

全連登百屌散水
手足要平安歸家

只要肯返屋企就叻叻啦 (慈毛ee mode)

多數係記者

辛苦各位 今晚返去好好休息

提防狗隻咬人

語重心長，大家都係緊張前線，希望手，足明白

first aid都好走啦

welldone

返歸洗腳仔

831見

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

慢慢捽

幾乎個個都有記者背心
應該走哂

有臥狗
快尐走啦
走得靚快快快
千祈咪比黑警捉到

好正 做到全日和理非

連D鬼都走鳩埋，領導D維穩費又白比

辛苦晒

走曬就好啦

做得好，be water, 不受傷，不被補

辛苦哂各位手足

終於!!! 擔心左咁耐終於有覺好訓。訓前上twitter做下盤戰。

辛苦哂，要大家忍林奠一日都嫌多，就再忍埋今晚啦，快啲返屋企！

辛苦晒大家了！今晚唔會失眠咯！

記得有巴打講過紅土遊行之後有班示威者行到旺角警署出面，有一個鬼不斷叫在場人士留低，又不斷話「點解要走呀？」之類嘅說話 但明明當日冇講過任何嘅圍堵行動，我相信宜家金鐘都係一樣情況，都係有班鬼不斷叫人唔好走，宜家共識都係叫走，到呢一刻喺現場仲叫留低嘅人好大機會係鬼

今日大成功

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

屌你地班五毛
幾時話割蓆？
叫人走就係割蓆？
今日d PO到11點為止都非常正常
冇啦啦會有一班人將今日勸前線走既說話扭曲成係割蓆
極懷疑開PO屌分化果d先係五毛

下一批到first aid 辛苦記者守尾

咁多位手足辛苦哂！

感動

Good job!!! 感激！

我愛叻叻手足們

be water!

留力8.31

走得好！
咪比黑警捉！
咁先係我地既前線！
不割不督！

多謝哂你地每一個

好撚靚

好波啊 手足

講咗唔割就係唔割
不分化！
就算前線真係落錯咗決定 我地要做嘅都係補救 唔係指責！
齊上齊落！

831

走得好！
咁先係香港人既前線！
不分不割不督！

空空如也

大家都擔心前線 最怕俾人帶風向割蓆

走得好！
咁先係香港人既前線！
不分不割不督！
831！

鬼都無你附

Push

無事就最好

留返啲鬼同黑警一齊OT!
記者同救護，辛苦咗你哋一整日，返屋企洗腳啦。
做香港人好啦，無必要整埋香港腳嘅

走得好！
咁先係香港人既前線！
不分不割不督！

前線肯定有狗
尋日又係有狗叫留

策略性撤退，冇人會割

唔好再叫立即拉隊走，急救人員立即走，留低D鬼

辛苦哂前線
明白你地感受
下星期一齊加油！

手足黎

走晒就最好了, 想開拖的話, 之後仲有大把機會

手足好波！

first aid 同埋記者辛苦哂
多謝你地緊守崗位

辛苦了

831見pish

乖豬 錫晒你地春袋